今晚去頌明 唔好去狗屋 推呀

今晚要圍頌明 交閉路片 同拍卡單位記錄
狗戰線今日有酷刑案 我覺得唔好用呢壇嘢蓋過咗個壇 個壇好撚癲
呢壇應該集中抽咗個犯出嚟先 查清佢底細 到底有無人指示 可能一個唔小心又查到上中聯辦
今晚追查唔到過咗黃金48小時就好難查
當務之急要拎咗個拍卡記錄先 唔知會唔會有心人洗走

閉路電視要問管理處
夜晚已經關左門

推

圍到佢交出黎